呢排班奶共撚一個一個咁死，有錢佬、藝人、官員，下個到邊個？

郭炳湘
岳華
澳門中聯辦主任
下個到…

高錕呢？

英國佬報告話你+x反共㗎喎

高錕唔算奶呀
淨係做過冇乜作為嘅港事顧問

死左係好事，不過共產黨一定會搵人替
後生利字行頭都有動機跟佢做

所有sell大陸單既保險雞

民賤聯

湯渣華?

林鄭

一雞死 一雞鳴

五毛

卡斯特羅

死撚咗好耐喇喎

高錕話自己對中國完全無歸屬感
覺得自己係世界公民

痰尿盅

用地圖炮ok？

又唔係俾獨派殺死
有咩好在意
2018年唔係仲講咩天收呀？

呢D賤人點可以安息

689

希望馬時亨長命啲
得閒搭多啲高鐵啦

死完又點
死左一個仲有無數個

咁盧凱彤呢？